呢隻係咩蟻？

呢隻蟻開始出現係露台，係咪紅火蟻

樓主下世小心..

咩下世，依家都要小心啦

點睇都唔似食肉啦

食人蟻

蟻王？

啡蟻

見唔到隻牙好打極有限

殺人蟻

黑蟻

咁撚大隻

見到呢個reply 安心好多

奇美拉蟻？

不過通常唔多好揪個啲都會收埋武器係個屎忽到

雖然佢唔係蟻

唔知咩蟻,但好似係蟻后